獨派可唔可以打少陣飛機

就算暫時唔撚做實質行動都諗下點樣可以獨立啦屌

吹雞叫人去個集會但冇purpose，自己都冇人去，出黎把撚

本民前（第一次）吹雞都係叫人掃街先啦屌 同埋起碼有人去

人地打飛機關你撚事？

時間冇(其實有，不過今朝先知，而且難搵)
purpose冇
未見過咁on9嘅吹雞

獨派做野洗你教？

獨派同侵侵一樣永遠都贏無得輸